我正式宣佈 729係死線 730全民罷工

港鐵車長已經公開講左呢兩個日子

如果你好驚冇左份工，果日你可以名正言順咁話冇車撘返唔到工

連港鐵都做到o既時候，你仲有咩理由唔做？

香港人，爭氣一次
729死線 730罷工

文宣組麻煩煲大佢！！

推

好多人都仲以為係前後排溝通問題
出面一堆post推緊
今日前排訊息spread去後排其實好快
做個後退手勢D人都知你要退
你唔退人地都見到你係度唔退
但今日就係一條前線話退spread左去所有前線
令其他前線R爆頭
以為有人fake人亂叫人退所以屌
大家睇清楚多小小好無....

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

［大大力推］ 728 遮打見

728 729 730都好重要 全部都同我推上熱門

推到全民罷工

罷！！

推！

推呀屌 得車長罷冇撚用 齊上齊落

Push

點解係8月5號開始罷工，想比多啲時間比大眾知道/ 聯絡同事一齊罷，否則人數分散會直接影響罷工效果